甘道夫打得羸炎魔O既原因

贏
請學好中文

jm9?

亡口月貝凡
用mac所以唔知jm幾

Jm9

嬴係亡口月女凡啊 係到懶醒

贏

大家好威中文好好阿

兒登真係兒登

事實係贏

羸弱